出年hd grad 23歲

想讀u，畢業都25了，讀不讀好

有錢咪讀

讀
唔好理人點講你

我23個年仲FD緊屌你

一兩年唔係差得好遠咋
最緊要你鍾意自己讀個科啊

大把人27 30先黎讀

走自己想行既路，而唔係走人地條路
人地既路未必岩你

This is 人生

香港地,遲早都要讀

岩呀ching
唔好好似我咁 對科野冇乜大興趣
讀得好唔上心
23now final year

25 打算下年second degree
30grad

讀咩科先

冇必要同其他人比較
況且就算比，大把人老過你grad

Social work

去啦唔好諗98

都係，但想快D比家用屋企囉。。。屋企人又無比壓力我既。

無錯，很正面

讀到緊係讀

知道興趣唔係呢科，咁有無其他發展方向呢？

加油啊

我都係25 歲讀完U, 今年28.
26K 一個月

你唔讀就註定你一世人搵萬幾蚊一個月

我又唔會同人比較，因為每人起步點都不同。我係進修方面都要考慮唔同因素，家人同經濟係佔最重

讀唔讀你兩年後都係25歲架啦，不過分別一個好歹u grad 廿五歲一個 degree 都無既廿五歲

有興趣就讀無興趣就唔好讀啦
無興趣讀得黎個人都唔開心

Lm

係唔係專科先
如果係就30歲都要讀埋佢
唔係嘅話就半工讀就算啦
讀書嘅野無話遲唔遲嘅其實
有心去讀點都會讀到
利申: 26 grad, 由FD 讀到 Degree

我29歲先grad 加油

我讀醫 28歲先畢業

我都25 u grad啦
團火未熄好讀啦

25讀緊HD互勉

加1
year 2諗緊讀咩好

每個人既路都唔同 無必要定個標準俾自己 加油

人大左發覺讀咩都唔緊要，最緊要pass到grad到
讀你最有信心pass果樣，或者係理科

大幾年又做同學 先容易溝到最正最pure 嘅year 1
假設你係巴

加油呀叔叔

22歲grad 打算上埋ugc

２１歲出黎做野，２５歲拎到ＤＥＧＲＥＥ

講個現實比你聽。讀出來人工比盡你萬零蚊一個月加油

活到老 學到老 支持長者持續進修計劃

老閪都讀埋 有得讀既話 條路好唔同

Ive grad有咩讀到

3.1幾但唔係咩工程科
公大會唔會讀黎晒鳩氣？

人生流流長 拎多3年讀 唔係好長姐
最緊要唔好後悔
不過建議讀u個時 都搵多d野join下

想問下咁多位hd升u 咩科易啲？

邊科?

同路人 出年22 grad 打算part time degree算

其實係

我24 grad

29grad 今年yr2 共勉之

讀啦
我以前都係HDSW
大把同學仔都係above 25
怕咩

咩科先